今次真係要開post 多謝幫我執到手機個人

岩搭車 漏左手機係巴士到
返到屋企先知手機唔見左
打返去自己個電話
好彩有個善心人幫我執左
最後先拎返

萬分感激
如果唔係就要開post 問有無人執到我部手機